邊度買/食美國牛扒最好?

唔想去啲超市買
聽講和興行同梁九記ok?
仲有無咩好介紹

或者扒房有邊度好食?

一定係法國遠道前來個間。

feather n bone

貴唔貴？

少少

梁九記真係唔差，安格斯牛扒好厚身都係一舊水，最鍾意買果度既一口牛